出去嘅手足記得著白衫保護色

白色淺色衫有保護

請善用起底功能切勿回覆

推

或者藍衫